其實點解唔可以帶液體上機

禁區買既又可以上機

液體炸彈

乜呀，擺明係想賺你錢引你消費呀

香港去澳洲
禁區既都好似唔可以上機？

禁區可以咩？

係呀，上次買左杯starbuck飲左幾啖就要扔

可以帶... 你去上機前啲鋪頭買嘢，有個專用袋幫你份嘢笠住。

e.g. 酒

上面果D係低能定扮弱智呀?
禁區賣D液體係guarantee唔係炸彈材料嘛...
你自己帶果D佢唔會晒時間同你CHECK